新巴定九巴好J?

新巴有特式
九巴夠感請

你老母好J d

話時話九巴做乜無啦啦支持器官捐贈

係咪賣廣告

中巴

應該係新大嶼山巴士

九巴司機揸車慢到痴線，有得揀多數坐新巴城巴

新巴
條死條喉窄d同緊d